是日午餐 元朗雞脾飯

好大碟喎
好唔好食呢

之前入過黎元朗食、炸乳甲好撚正

味道如何

唔差 ，食左好多年了

可以一試

元朗 好多美食

圖好吸引啵，之前食過一次，份量多，但果次麻麻，搵日再試多次

唔覺

邊到有雞脾??兩張圖都無

又新街 呢間好食，d雞粥好正
長期爆

呢間d 粥唔錯
但比對面搶哂風頭

咩價位

巴打做地盤？

$255

兩條友

影竹戈影得衰姐

雞脾飯要成隻食 原汁原味

Total 5碟?

六碟 仲有炸兩

連毛生食先原汁原味